蘭德·保羅的好處在於觀察了是什麼讓他的父親變得討人喜歡和受歡迎，以及是什麼讓他成為了一名作家。蘭德·保羅的爸爸發行|奧利維亞·努齊| 2014年7月28日|每日野獸
數十名前議員和國會議員，包括民主黨人和共和黨人，都有六位數的盈餘。前政界人士持有1億美元的私人賄賂基金| Dave Levinthal，公共誠信中心| 2014年5月22日| DAILY BEAST
格洛斯特公爵和公爵夫人以及肯特公爵和公爵夫人（也叫肯特）是低調的宮殿鄰居。《宮殿裡的惡意：喬治王子背信棄義的新住所》|蒂娜·布朗| 2013年7月27日|每日野獸報
十年前，蘋果開始從一家同樣運營的個人電腦製造商轉型為世界一流的科技巨頭。歡迎來到無政府經濟|丹尼爾·格羅斯| 2013年4月23日|每日野獸
有一段時間，他為敘利亞詩人阿多尼斯（也是常年諾貝爾獎得主）創辦的出版物《Mawaqif》撰寫了評論。Elias Khoury：《今日重要阿拉伯小說家簡介》|雅各布·西爾弗曼| 2012年8月3日|每日野獸報
甘地本人在第二天簽署了這一頁，日期也是1935年8月27日。瑜伽修行者的自傳
五個讓人想起他那樸素的馬克杯，而不是一個孤獨的人！拐角處的王國|科寧斯比·道森
他還為他們管理雷吉奧和摩德納政府，這是他們的兩個主要主題城市。意大利文藝復興：意大利文學|約翰·阿丁頓·西蒙茲
就在他們盯著看的時候，它迅速地向下移動，直到它剛好掛在同樣墜落的小行星上。顧穗|安東尼·吉爾摩的逝世
說到龐貝城，為什麼，這就把它列為一個公立學校男孩保羅·瓊斯的戰爭書信之一。